黃毓民 功能組別 不可行，推返制度才可行

幾分鐘講

08:00開始睇

文化思想抗共

念力抗共

推翻?推返?

咁當年又參選？

$$

佢直選 wo

食屎啦
講就兇狠
做就毓民

阿媽係女人

廢佬